英超又變返曼城獨大，冇癮

越拋越遠

本多終勝

其實上季都係靠高普，將來高普走左會越差越遠

英超會同其他聯賽一樣，慢慢會轉為曼城一家獨大（其實近年已經係）

過埋利物浦阿仙奴熱刺個賽程再講啦

之前幾輪得車仔係勁小小

條國家級洗支出既後防終於搵岩人，應該夠玩幾年

曼超

完全超班

利記又場場亂黎d排陣

呢10年不嬲都係 邊度有變過